可唔可以話我知今次真係唔係ENDGAME

求下你地出黎

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

唔係
完

根本從來唔係, 係埋大班人想學中大搶FOCUS, 勸極唔肯走, 到呢家收唔到科

而家去救理大根本唔現實, 今日遍地開花尤其九龍區, 就可以說明運動仲未完, 否則就真係END GAME

if i tell you what happens it won't happen

手足唔好有事

態度正確

從來冇真正end game，同核彈一樣未爆過

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？
佢地應仲有帶住啲中小學筆記

之前係可以自岀自入，帶下中小學生睇下歷史一頁再上堂又有何不可？

有同感
嗌咗幾日 呃哂d手足入去先黎困獸

[正視聽] 小心風向撚

希望傳媒以人道理由暫停直播理大